咪撚再講咩運動係咪完左

屌晒班分化撚或者真心膠老母日撚日問運動係咪完撚左，喺到放負，你哋自己唔撚出去都好，識唔識用隻死人眼睇下live，日日和你lunch，夜晚就尖咀，嚟緊仲有集會同遊行

完？你老母林奠同班狗就想完

係咪下下要睇到手足對峙然後俾狗咬，打到成頭血依啲畫面先係未完？講撚左幾耐，勇武應該地下化？

五大訴求，缺一不可

push

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

12.1感謝美國保護香港大遊行

話完左嗰啲快撚啲入嚟睇下，邊撚到完呀？

無人推，真係完左

多謝你

床場運動完咗

？

完左

完你老母

D 淡友好煩

出面真係好多分化撚
完全好有心
想打擊每個人既努力

本身都忍住唔出post，屌晒佢哋老母，今日起身一睇全撚部都係依啲post

推

要推到俾大家知無完到，唔係真係俾班撚樣講到完撚左

晦氣到唔想理